西 其實算係資產 帶黎收入

根據窮爸爸富爸爸的理論

做女唔駛買入負債(車etc) 慳呢d都慳唔少 拎個西出黎比人屌 又唔涉及負債(冇俾人搞大個肚嘅情況之下）

可唔可以調返轉，比我用碌鳩當八達通嘟

，
唔得 鳩係奢侈品 係負債

做鴨咪得囉

除非你搵到西水長流之女

諗起用個胸當八達通嘟嗰篇文